[法律撚入] 紀律部隊是否有刑事免責權?

朱經緯案係監警會搞左勁先告
暗角七警則光速被落CHARGE，停職 (雖則都搞左好耐先入到)

先不論現時實際環境同操作問題，我好奇既係點解只係叫人投訴，好似POPO本身就有免罪權咁。

究竟刑事罪行是由那個 PARTY去落CHARGE，又如證據齊全，例如現時極多鏡頭前的虐打鏡頭，早期影到UI的，但律政司/POPO刻意不提告，民間有什座方法去伸張正義?

又例如非紀律部隊咁計，721個耕田佬，有哂料，POPO同律政就係唔撚做野，民間又有什麼方法?

呢樣個意義好深遠，今日你捅人恐襲都唔告，他日殺人都可以唔告

「暗角七警則光速被落CHARGE」時隔1年都叫光速？

因為樓豬本人離地一光年
所以一年都係光速

公訴要經狗處同律政司
你話有冇？

係班傻西繼續信法庭同法治